Let's walk through the forums and Readme before asking questions.
It may be what is written already.


Q: Do not you support multi?
A: Might work.

Q: I'd like to remodel?
A: Please to one's heart's content.

Q: The bad After re p I was modified?
A: At all though.
I think it is good if Re re p to one's heart's content.
However, I am troubled Have there responsibility, even if said to me.

Q: sound I do not sound?
Q: And I've got to freeze I have switched to voice?
A: http://forum.minecraftuser.jp/viewtopic.php?f=6&t=212&start=20#p2541

Q: What is one texture pack No only does fall?
A: Enter any number, you can read if Tsukkome to mods folder and only there.

Q: The'm like are in conflict with other MOD something?
A: Please check to see if it works properly with only the littleMaidMob is not in the first.
On top of that, make sure it "happened", "what" that is what happens sometimes with the "what", please report.
It is Mendoi to make Admit verification environment.

Q: The'm not waiting 's state-made to undergo damage?
A: Yes is the specification, to be able to fight back such as when it was attacked.

Q: The'm solve the wait state of maid fell in water?
A: Yes is the specification, do not submerge.

Q: And I'm out effect strange maid something becomes red?
A: There is a case to perform high mobility while sprinkled particles by the maid situation littleMaid,
Available as it is because there is not a malfunction.

Q: The'm no longer hear that the maid says?
A: I am in the strike, please do labor negotiations with a cake.

Q: selection of weapons'm not the offensive power forward at all?
A: Select to attack power order for the first time at that point If there are no sword if Fencer, ax If there are no if Bloodscker.

Q: And I'd like not to use the weapons of other MOD?
A: I think that it can use roughly if you set.

Q: maid you had to sit Zabuton But of transition been?
A: maid that is not to wait and free action will come jumping, it is by design.

Q: maid'm about to leave my best out?
A: There is a phototaxis It is the specifications, in the animal world of Minecraft.

Q: maid softened'm more?
A: It depends on the situation or did not have such things as such as dropped the client before the crash, hang up, save is completed?
Such a case, there seems to good rare that the MOB to grow in the problem of the system.
It will be saved and you can be reported along with the operating environment, the situation otherwise.

Q: maid I do not come with?
A: Etc. and switch is not installed in the path?
It is the specifications if.
Although I use the same routine move littleMaid wolf,
It seems to be recognized as an obstacle when I installed such as a switch in front of the door apparently.
Will not be resolved probably because there is no intention of writing a new route search routine status quo.

Q: maid I do not come to warp?
A: It does not come jumping if there are no warp scaffold.
In addition, you will not Leap to move away and more certain, that there is a chunk maid may stop time.

Q: Damage sound'm hear when the healer make me eat food?
A: Mine craft's even been would not be able to slurp such as roast bird Well How much.

Q: the voice of the maid is something'm back to gust?
A: Position of the sound configuration file because the change from 1.8.1-7, please set in over there.

Q: In response to the MOD that!
A: It does not correspond to the MOD individual basically, Sorry.

Q: Do you have any plans to engage in agriculture and forestry?
A: No.

Q: I made something that has stayed is I'm naturally regression?
A: Failure to read or save the data, the chunk seems would have been initialized.
You may be able to improve if give me to report it with a situation such as log and detailed, if possible, use MOD, at the time of occurrence.

Q: Is it does increase in wheat?
It does not increase, is none Necho deployment.
Of course, for you to to think it is an ant.


